FIFA Ultimate Team討論區 (234) R聯16強第2輪

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

[img]
Kane入完波

皇馬

Tadic勁到呢

3連R聯終於斷了
Ajax真係幾好波

個罰球靚到

靚到痴左線

今星期換 ajax 波衫先

1比4

點解咁奇怪，熱刺山齊士啱啱422000仲買到

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

賓施馬30幾萬直插14萬

個迪莊好撚好波
Tadic踢修咸頓唔錯冇諗過可以係班拿貝撚狗咁撚
洗牌

個拖舟轉身再傳直線靚撚到

邊撚個要朗拿度呀

今年皇馬一無左施丹同C朗 即刻爆炸

點解無啦啦送橙卡de ligt？

有送？

訓醒開app,unassigned item有張de ligt

到底我咩緊玩咁驚，點解次次都係自己份

玩緊咩驚，唔開到打錯哂

再上係咪lm換屁馬

再上換朗

我都有 知唔知咩事

牙朗太貴

我地玩同一隻game嗎
乜春都無

仲有trade得

抽野又垃圾
送又無野送
Ea正狗閪

應該係之前張橙卡冇in pack派錯咗張83 同laporte個情況相同 好似係

我都想有 一直都想試下佢掂唔掂 想用佢搭雷斯

Tagliafico 斷晒貨

等改價

點解25去咗皇馬之後好似變收咗第二個人咁
明明世界杯打得幾好

呢隻好野 頂波都甚少輸

d 中場後衛發夢, 第一球, kroos 送, 第二球左邊空曬得世一追人

連 fs de ligt

佢已經救左好多球 反佢都咁話

想用rio換de ligt 連沙哥係咪好不智

fs vinicius 有冇食評
用落勁唔勁

可以玩幾日再著 ajax 笑下皇馬友既

今晚著阿積士先

雖然de ligt個stat好靚 但驚佢鈍

用緊, 好好用

點夾佢 有冇個陣睇下

1-4個陣motm de ligt 上到70k放左張 起身又跌返落50k

LM

早兩日入左張1.32 m rio 而放都賺
prime rio 換 prime desailly/prime blanc/middle maldini 邊隻好

UCL upgrade中左walker，想問下7chem Walker + 7chem bale 會唔會好過7 chem futmas arias + 10chem bale

換乜春，rio 已經最勁

想騰番400k 咁就夠錢換vinicius 想試下過唔過癮 成隻尼馬咁

利申 用過fs de ligt夾 fs militao
兩隻都好勁 平價icon cb級

我都想中Walker，藍卡Walker 算係英超入面最好RB，用Walker啦

有冇試過隻loan 好麻麻

原來皇馬先係c朗朋友隊
冇左c朗就咩都唔係

我都係咁諗，屁馬7chem都勁，bale 7chem應該頂到掛

totu bale 7chem 用過同10差唔多

Shooting 啲數值假假地，用落唔似咁高，感覺上似強化咗少少嘅UCL Sterling，速度兩隻好近，Sterling好扭啲，Jr射波好少少，真係好少。但Jr 體力高，翼位爆足全場都幾少有

居然咁都係用番dembele算

做咗一堆，淨係中咗隻費明奴...依家張張卡都咁勁，佢真係無辦法立足...

大家做唔做ucl upgrade?
做黎中ucl牙朗ok?

Agger 尼馬丹比利仲好用講真

我都係手痕做兩包算，好好彩中Walker 係3月都仲打到正選。講真依家呢個stage唔係牙朗美斯，就算中張包皮都唔夠SIF做

兩pack一pack80一pack84
幻想與現實

再做，下一包就係牙朗

有無Plan 定點幫隻牙朗入隊?

做左一PACK 出77即刻收手...
但個同事放緊假, 五點鐘SEND 張相俾我中左包皮

唔洗plan
因為抽到入唔到隊

3chem照用

做下搏高rating再等sbc

丹比利本身唔覺值500k 但試晒okay 果堆 得佢岩手感

btw 自從有左st包就覺得st包仲好用過朗 唔計個頭

唔知係咪靜靜雞Nerf 咗朗，對咗幾次普金朗佢都可以無乜位起腳(我用緊普金VVD同FB 電欺)，企咗靚位First time 起腳又中柱或者唔中龍，硬係好似無咗兩三個月前一見普金朗就驚嗰啲感覺。

都似 所以買左賣左都兩三次

相對地後防勁返
開Game用d 8384 封唔到

改名叫 who needs ronaldo先

有330萬可以點執？？

要捱到咁夜好辛苦

Toty kante
89 blanc

定係用moment blanc
Kante untrade的

普金kante 同toty kante 兩個世界嚟
有錢一定換toty kante先

有冇巴打可以留個psn幫手, 今晚十點打online frdly match過weekly objective

剩係重炮射球已經差好遠

直接用屁馬就得

尋日1.29m入到隻處rio
依家已經上返1.4

琴晚1.35m賣左隻rio
之後1.63m 買左隻moment blanc玩下

咁樣勁d

本身用緊 單比利 包皮 尼馬

夠錢喎 勁唔勁 想試下用moment desailly/blanc

單比利真係好用 紅卡剩係用過黎supersub 唔知未用慣定咩 唔係好順

headline好多隻都勁
普巴 son 單比利 福仔 sandro lala

用左一場ja
啲身位勁左啲 未睇到同91有咩大分別
要再試清楚

Prime rio係咪真係好勁賣埋列卡特都仲差60萬想要黎綠線Walker

有冇巴打用過HL hernandez
本身用緊luiz搭blanc 左閘Sandro 右閘86LaLa
後尾抽中紅card oblak 8chem雖然用落幾勁 但想full chem
想問套現Blanc 轉HL hernandez同upgrade前場好冇

勁到曉飛 carry全場
經常後追落腳冇foul composure 好高 差100k試馬隊

身高差少少 marking低 但好快

本身已經最已陣 何必downgrade?
龍都係ddg最勁

點解個個講到佢咁勁，勁係勁 但有冇咁誇，個人覺得電欺仲勁

prime rio 一定勁啦
只係想換下人玩下 啲tax都蝕死

兩隻用緊 好明顯雷斯冇rio隻auto def

rio係全驚top中堅依樣嘢唔洗爭辯啦
比賽個個都用就知

你地會揀邊個
上
下

如果dembele full chem到 我會簡dembele

dembele full chem到呀
屁馬就點都唔full
上 7chem 下 8chem

調轉先啱
上8chem 下7chem

上
2張icon先型

想砌隊icon 輕鬆玩 巴里斯 馬隊 會不會很易被人直缐放到傻，？

咩叫輕鬆玩?

計好用呢

5* weak foot win

見到best條的水都唔開胃

我信composure dembele唔高感覺唔可靠

你玩過best
轉玩下力架囉

平民開心入場陣，全10chem, blanc kante 加雙閘stay back, 長期控波低過五成打反擊好順手，想問如果屌老虎換okay, 會唔會懶，唔走位追through ball? 因為發覺王子都有啲懶，如果okay 都懶埋一份就幾濕滯，求各位okay 用家指教

補充少少，屌老虎食Hwak 爆晒速度(99/98)，H/L，都經常追波，我有時反擊見有位就會用啲中場比L1 三角，或者地波三角都搏到下單刀/半單刀，惟獨有時王子真係碌柒咁企喺度(M/M)，主要驚Okay 都有同樣問題就會進攻啞火

我70mins就會換人，佢唔會留到尾

你又啱

點睇依個陣 到時會full chem

Psn: berton88
可能要2230🙏🏻

dembele勁過okay
自己中意用佢多d

揀我啦

97messi 定prime best好

一定係包皮
變速壓入去好快, 走位靚

包皮啦，差一班

包皮啦
我覺得son 打lam ram勁啲

入場個企位係咁 想問各位ching用丹比利定nedved打前好 平時會半燒味半猜波 用咩陣好

今集包皮真係好好用
90嗰隻更加冇得彈

好

97 messi

Add左 冇問題

綿龍拉邊好似冇乜用
點解唔用丹比利打邊

包皮好接近baby pele/baby油雞

好難夾
我自己會單比利

正路4231
丹/尼打兩邊
伊巴/綿龍打中間

咁我轉陣 搵佢2個拉返邊唔該晒

會, 又係陣地一流,轉身九流
矮輸頭/唔夠大份都唔太覺, 但一比人放直線就GG了

度左成朝，本身451 4隻7chem，想問下4321係咪已經用到最盡

通常UCL卡幾時先會加能力值？

7chem已足夠

打晒呢round既第二日

右翼用邊個好？

moment best of the best

問多句
Neymar最佳位置係LM定係CAM？

用緊bb best 唔係好識用

隻89賓周馬 跌到十零萬就有 抵唔抵玩？

icon之外有咩選擇？

我信佢夠做，係睇下排陣有冇得再排好d

應該最盡 因為BALE好難連

冇啦 有3張卡係全紅線靠icon連都係得橙線 rw lb打對角而icon得2張

Sif包皮打Rw有冇食評 對比Best

Fut第一隻icon
見巴打話呢隻模組勁
希望用得順

我尋日都買返

英超最強右翼係咪已經係史達寧？

sif mahrez

係真係好難砌，仲要三張全紅卡既國藉都無勁icon，想買隻icon俾綠線佢都無

打緊lw，無用過best，positioning 好靚，成日入涉到靚位。同埋變速果下好快，推到禁區頂半單刀，一變速果下唔SM都甩到個追兵

佢紅燈都可以照抽入

琴晚買左moment blanc
張相竟然同baby一樣

bug咗姐，佢有半身相

紅燈又未試過，咁勁？
成日禁區頂入少少，綠燈近柱勁ban入

禁唔中

今晚打唔打場？我留意左你好耐

好呀，唔好介意我div5 廢，交流下
成日見你地約戰唔敢打

手機app全部moment都bug左無半身相

貴一倍買後面幾條線

有無巴打用prime尼維特？祭咗隻中田英壽換佢好唔好？

咪係 本身諗住開嚟j下 點知

尋日見到隻1.31處rio，果斷賣blanc + kante + 普巴
賣完之後見到隻1.29m處rio即刻買
仲夠錢800k買埋85blanc
雖然賤賣咗普巴，但依個價嘅rio應該幾難買得返

90包皮打st先係終極解放

大簡又幾好用

勁過best啦

真 除左icon 阿朗 最強st
hl福仔都好勁 好似佢

快撚d岀多d sbc
手上大堆貨想岀都冇得岀
有d仲要係負資產

冇玩兩個禮拜 一玩比人炒8:1 比人入5球頭鎚
想問下巴打 頭鎚勁左？ Low driven finesse 仲掂唔掂？ D3跌到d4了

依家係好興燒味同low driven綠燈大大力ban
fld就唔㩒燈勁d

想佢再出Flashback，次次Flashback都好期待，好似有啲新面孔可以玩下咁

mata/nani/evra好期待下

Sam哥而家咩陣

嚟緊世3會換hl dembele

Mata 好想組翻車仔三核

唔用c7?

唔啱用
同埋都連唔到啦

Thx sam gor
覺得kante廢左好多咁

咁勁，4231
試下
Mbappe
Neymar ibra bale ?咁擺？

還好啦

可以試吓
我未試過用嚟打單前，但雙前就勁撚到仆街

toty包皮打st

有無巴打friendly
好耐無玩了

實得啦 我都係打單前 不過係褔仔 其他同你一樣

俾我就ibra 單前
Mbappe neymar bale
咁擺

fifa冇出evra 冇機會了

mata上返8x pace應該似sm wf弱化版既mahrez

上集尾出過一班老屎忽 tots級既stat 基本上弱化小小就係今集fb

有無人打下FDLY

日日都仲有用 仲係覺得好夠 不過自己金一 可能對手冇咁勁

一直單前緊 夠晒勁

有

入場轉41212 e巴攻中 全10 chem
有100萬 再上係咪rio 換blanc 定係換其他

打鋪玩下

samlau1227

Sam b 做咩賣左普巴

佢個帳冇記錯係sony上個禮拜借咗嘅其中1個

因為我有隻硬吹普金普巴
我用落覺得sif唔太大分別

sam b 掛住u

唔見你ON既

志在打下機
記得都係爆機隊黎

有無re 驚？ 我有on wor

我re下先

一加已經RE左
RE多次先

係o個個

主人

有d想簡迪轉普巴玩進攻足球

不如你邀 我見唔到

英超陣
普金世三(cam), if son(lam) 定係都係用返kdb(cam), 世三(lam)好？

出前鋒華肯定爆

今日個歐聯un吹SBC抵唔抵做

出到UCL牙朗就抵

幾時出新卡

用堆廢卡做左兩次 一張公司佬一張80 算係咁

都係用黎清咁d低rating硬吹
唔清咁d聽日派彩又撞到九彩

變速即係點

好波

輸運輸隊無計

放ps4 coins, 有7 mil, $5/10000 coins 包卡包稅

安全至上, 最好本身有icon或夠錢買icon用作交易, 有意tg,

alisson好鬼勁成日拍到個波出禁區

要控架大佬
不過對佢要求唔太高啦
同迪基亞差太遠
志在FULL左CHEM就算
同埋古一招真係好無用 廢左綠燈成個廢人咁

個新加坡仔hidibi都轉玩352燒味
不過唔用龍捲風用r3的起個波 又幾好用

係咩 有幾下遠射都拍薑咁拍返出黎可能我唔識移龍唔識睇
古一招好單薄 廢版vinicius jr

其實TEKKZ上次比賽已經無用龍捲風
都係就咁了起個波就斬 快好多

救到算係咁
C朗個球真係無計 咁樣比你轉到身 無得守 我仲諗住已經封左位
古應該廢JUNIOR好多 唔係有愛真係唔會做

果下睇返慢鏡好似食身位果陣無當我禁射波 當左我禁tackle 跟住撞低左隻中堅 唔抵贏

如果雙前鋒ST，有無巴打會set 其中一隻係偽9？

可以

有d頭，finishing /long shot 勁，靈活夠氣，係唔夠快
要助攻助守嘅佢係唔錯嘅選擇

呢D真係無計 仲要臨尾入
想追都無得追
過完癮晏D打過
成個中場比古烈治同簡迪包哂
好彩我仲有隻馬些路頂下

真心幾屈 早一日同佢瘋狂互斬燒味

靈活，變速個下OK，比到靚波，但Hold 波有啲難，好易被拍甩。
遠射真係大大力炮彈咁，成日攻到無乜計仔嗰陣就會用佢啲遠嚟搏角球

CB位 BLANC可唔可以拎黎打防中呢...你地估

balance is enough

絕對冇問題啦

今晚play？

89嗰隻已經得
上集我都係咁做

因為 85 VS 89
其實89 d數值真係似返隻cb
d passing 比起85差幾遠下 vision低左 long short passing都低左 跑都跑慢左

而家都可以既
係我唔太想係咁隊同一隊
好鬼辛苦
出盡奶力咁守

咁你話得我信架啦
你都唔知玩左幾多百場...
不過見人講親都好少提89cb 轉 cdm玩咁先突然諗起

我要今晚先得6點後

試過4222 set一隻false 9
變左4231咁

等你

冇問題㗎，如果嗰個st傳波都勁

之前都對過唔少人用cb matthaus/blanc打中場 中場desailly踢cb

Sam放棄kante玩雙高佬防中？

上集已經係咁做啦
我係用88迪西里同89blanc入場換

yes，試吓

咩料，有隻if cr7 2.2m 過左5分鐘都無人買，輕鬆賺200k

岩岩買左toty Modric試玩下

即係較，定唔較？

應該
Dembele換88包皮先 定係
杜哥尼換普金普巴先？

我都係咁諗 諗緊sif包皮打正st好，定set偽9好

都係睇你中唔中意有個前鋒回後d拎波 但有機會入唔切禁區 同埋體力會用多左似cam既消耗

唔該巴打

包皮一定潛入後方啦
其實多數st都係較潛入後方

EA係咪每人都送左張87 de ligt？？

你估ea係善堂

邊啲人會有

你轉守為攻唔大問題就換包皮先 普巴同杜哥里最大分別應該係呢樣

SET 4231 同4222 false9 ST
唔順嘅就轉

costa換屁馬先

咁咩條件先拎到隻荷甲最佳球員卡
我今日開app見到張野 first owner 重要tradeable 唔知點黎

呢單野最奇係twitter都冇提過 仲要吹同硬吹各一 估係類似前排laporte sterling咁 明明if in pack但抽到普金

2隻高佬防中會唔會好慢, 比人打反擊好易收擋?

Sam gor 都咁講，就咁較

咁奇怪 我肯定呢排冇抽到de ligt 普金岩岩check過都冇抽到佢啲卡 但今朝check又送左張比我 EA呢排咁益我

應該唔會嘅，上集都係咁玩
同埋比賽d pro都係雙高佬防中啦

雖然佢地係古列治 + 偉拉

其實唔係我講
外國比賽d pro，shing/lui/sony嗰d全部都係較潛入後方

屁馬full chem唔到

每次入波禁L1+R1加唔揀主場打就有得拎 好似係

7chem屁馬就做喇

emilio抵唔抵合？

loyalty + 教練 會有8chem
其實7chem已經屌打哂全驚大部分翼

ok 唔該曬sam哥

咁點解我冇我好友善的

EA嫌你貨得少 嚟緊fut生日貨多幾封利是畀EA啦

唔課啦

想問下大家多唔多有人無神神手錯貴價buy now左你地d野?
之前入落d 84肥料 而家都有掛住8000+照賣
平均每日都賣到3~4張
但明明個market有大把4000~5000嘅buy now可以撳到

係咪咁多人發雞盲

好多人就咁喺Concept Squad search player
佢哋通常撳幾版就揀一隻最平

想問下有無師兄知咩事 用App開就係咁彈呢恰野 用Ps4開就彈game

今朝又係咁 有隻公司佬20000比人quick buy左
跟住我求其喺market bid番隻都係9300

想問依隻咩黎？
Futbin無依隻野

好多我依d柒頭想bid但錯手buynow咗架

之前future star投票既其中一個candidate

之前出黎比人投票 loan咭黎
可以直接無視了

你令我諗返起4/5年前試過一次類似情況, 時間維持咗成半年
入UT個MENU勁慢, 十次有八次ERROR
入到去十零秒到/Search人冇耐就會彈出去
好似壞save咁
睇EA FORUM好多人都係咁樣
嗰段時間日日上去咩都做唔到
唯一辦法就係上EA FORUM/EA CHAT留低過GT/PSN

不過我諗你應該都唔會係呢種情況嘅

我係set
19750 bid
20000 buy now咁喎

應該要飲到好大先會撳錯

RIP, FIFA20 見

我之前都係用baby matthaus入場轉cdm
幾好用 唔知點解少人咁做

求食評

你一SET個價就係8000+?
如果慢慢BID既話
大把人同人鬥BID D肥料卡
BID到火爆
一野禁左落去BUY NOW到

好多人整sbc都唔會market search 直接compare price 咁岩頭幾頁都係果個價咪搵張最平買

明白

如果有就正囉！
英超真係無乜RB選擇

九成都係用walker

搵邊個打返cb?

冇LB就真

唔撚係掛

Lb 雷斯hybrid Sandro 夠哂 top Lb

行行下突然L1果下有人埋身我多數慢行扭兩扭再爆過

今晚試完話你知

有錢便是任性

連唔到

有無人打fdly玩下

added

用緊佢76普金都ok掂

佢今季有個咩咩tackle數據係全歐洲top 5高

pl tots應該會有佢

限米煮限飯系 拎雷斯打閘
我又何嘗唔想用下牙朗

Blanc 91搭prime Rio定moment 大簡好？

緊係rio

8chem sandro都好過laporte啦

陰陽場撚死全家

其實打落中堅都唔差既

88馬體左閘都好

重點係 雷c打中堅>>>>>>>>>>>>>>>>laporte
sandro又係全驚top嗰幾隻左閘

你轉咗實冇死

gg 你無紅就好

gg 想用個龍斬波 變咗剷波
唔知打咗啲咩

打多一場？

太早打少個係好難打

普金夠唔夠用

夠啦，都勁過laporte多多聲
食shadow就得

普金86 同 87 UCl First inform 用落一撚樣
88先有分別
而家用普金夠做

入唔到UT?

gg 完全唔夠打

出英超POTM，d 85肥料上唔上到15k

照計出阿古路應該多人砌，我諗炒得起掛

gg 我個陣勁過你姐 你啲sm都幾勁

其實都唔關個陣容事 當bonus
唔係做到多射門機會已經抵我輸

唔知點解我覺得用返普金嗰隻普巴仲順手

sam gor fdly?

打緊sb，等我打埋依場先
不過你可以加定我先同埋re定驚

馬體果件點睇

t字頭？
added

sandro勁d

差幾皮 就算再升都係 太鈍

yes

你re定驚先

re咗

啱啱打完嚟緊

好啦 多謝大家 買黎試試
其實換唔換都係14win 無乜所謂既感覺
滑哂牙

好運到

唔追成績 咪玩鐘意既人 求其尻打 14w真係唔駛追求用邊個邊個好d

使唔使兩皮個陣

見到個後防又唔覺好震撼

唔洗
一粒token就玩到

gg
有幾吓你㩒唔到綠燈
如果唔係應該入

成日都撳唔到綠燈

可能都要俾人問候下 咁好運

fail多d就掌握到架啦

你啲sm控球好勁 我完全拎唔到波嚟用

我得嗰幾招架咋
我又唔會斬波，你唔比我過到我就攻唔入架啦

sam gor
呢樣野就係好多人都做唔到

86 lala應該食咩chem好

我都有moment比利同哲學家玩

wl大把人做到

shadow

我個FD打DRAFT抽到仲癲
5隻moment icons+TOTY Neymar + IF阿朗

識做 同做唔做到係兩回事

欠 12 萬先買到 90 Mbappe

晤知明日會唔會又升返 😓

得閒再打啦

聽日派彩就點都會升少少
除非今晚totw有佢份

cls d紅卡咁靚

唔好啊屌

呢張打RW有無得諗

咁慢點打翼
cam就得

有佢份會點？

我都想買 應該差5萬

其實futmas arias 係咪勁過walker🤔

買rttf 搏里昂踢走疤

一堆拎住90既人想放左張90入91，你話啦

我夠錢 但左翼隻屁馬
但要平放d肥料出去

我都想買 差120萬

我都想要st包皮 但尼馬都要一齊upgrade做rttf
果筆錢好大下

屁馬個隻係TOTGS
唔會升

係咩

Sam哥啲sm唔係講笑
眼都花埋

有冇人刷緊銀人6W

唔識分

bundesliga potm

會升就唔會得2.2M咁平
應該3M左右
隻RTTF SO9都成1.5M

法國左閘

似係orban
今個月好似入左3球

卡面都唔同
你去睇多次

你神運 抽啦

我反而係LW Neymar + CM 包皮咁綠線

對面件耶辛撲到我懷疑人生

隻左閘之前用過78都幾勁

3個左閘

支持力架

其實係睇德國佬係咪佔投票既大多數 班德國佬好煩膠會憎鳩萊比錫係商家佬持有

之前對面有人用 我見好靈活

舊年叫好運抽到隻卡沙拿做膽
到依家到都係咁上下
個個星期四我都好提子呢度d巴打們

唔洗諗
德國佬唔會比萊比錫人攞到potm
之前雲拿都唔肯比
orban仲要匈利利移民+萊比錫

咁仲要葡萄人？咪玩鳩我哋啦....

靈活同快唔快係2回事嚟
82pace真係打唔到翼

對過shing, seth, lui, ronnie, 同幾個elite players

都無同你打個時守得咁大壓力

點解咁多人真打 SINGLE MATCH

有冇咁誇張我冇贏過佢地

咁放棄
英超RW用完丁力都係唔係好岩用
諗緊轉包皮又未夠錢

幾正 一齊玩下銀卡
唔洗話邊個俾邊個屈卡

因為多仆街
要刷仲慢過真打

好晒心機時間
要打唔做啦
仲用左2200 蚊買左隊銀人黎做

你下集應該可以打下資格賽
唔見得你廢過上面講個堆

唔係撩罵戰
提子下姐 平時pack luck都差
呢度全副身家啦 想up多一個grade都無
比上不足比下有餘

琴日打左兩個鐘幾鐘
個pack先開張廢黑比我

咁SAM GOR要肯課返隊ICON隊先

係咪有個
LEE 到有人話佢一開始就差唔多爆機隊
話佢係課COIN 最近好似比人BAN左
又係好勁既

誇張到
起馬今集要上到1次e1先啦如果唔係講幾多都冇用
同埋我太唔穩定

呢張打cam同普金kdb/世三比, 會唔會好啲？

加油Sam Gor 問下人借icon隊撚下囉

同sam gor 打完第一場個時都話如果俾隻古烈治韋拉佢，一定穩e1

同你打，俾你sm 撚得多，就會不自覺入左你個節奏黎踢，攻都會亂埋

同佢地打都仲可以有d 時間踢番自己節奏嘅波

同埋守你sm 都好講個場有無idea 捉你路同用邊招，
不過你太多路數，捉唔到好多下 一捉唔到就輸

真心，我對過龍豬Sony lui, 你唔會差得過佢地，係輸陣，下年重科我sponsor你一皮野

Fifa coin

同sam仔打 我打多一個都比佢炒4球

岩岩見到有人問futmas arias 定walker 勁d搵唔番個答案，本身想同問

拎住80萬
買乜人加強實力好？

想買super sup
但得二十萬
Sif 羅申奴同if 單比力 o ng ok?
同HL差得遠唔遠？

今日玩Dr 10場都未贏過
屌你老母EA

順嗰時就係囉
差起上嚟可以好差太唔穩定
依樣嘢要繼續改進吓。。

多謝

依2隻做sub都勁

我輸左5場仲要撞到雙打撚。前日上番1500想衝div4， 轉眼間又落番1350

跟機

入黨了

我試過兩日不勝
輸到都唔知幾多場喇

我次次都係贏1場輸1場又或者贏2輸2咁打黎打去個SKILL PTS冇乜點郁

幾時先出sbc呀

型仔到

我差幾十分上到D5然後依家跌返落900幾

你唔係中左牙郎定美欺咩

連續三場DR對面紅一個0-0走場 唔撚玩了

2406 skill point

上星期又22勝 聽日又抽廢紅

每個禮拜係咁loop 睇黎要棄驚了

有啲咩方法可以頭11場WL贏曬
一諗到要差不多打曬30場先有11勝就唔想打

痴線我邊有中

馬基 blanc 比提
點解馬基好少人用咁

馬基同kante差唔多

因為有kante

終於贏番一場3:1

有冇sam 哥台既link?想睇下gameplay 學下野

你勁到頭11場都贏哂咪得

我雙防中一攻一守
想搵隻守既法國icon中場連包皮
又未夠錢買偉拉

我淨係開嚟抽吓reward架咋

馬基零射門 空哂任射都好易炒

wow d1 22w?

馬基同普金kante一樣，都係純守

記得之前睇過次sam 哥live, 搵唔番

我都想刷

twitch淨係keep到14日
所以上個禮拜開嚟抽reward我都喺youtube開算
嗰日有打埋1場fdly你想嘅可以去睇吓。。

打場?

我要2230先得
同埋未知洗唔洗pro club
要嘅話就要12點後

慘 又時間差
咁睇下晏D點

呢兩日D單刀橫傳半空龍全部射斜 或者有D莫名奇妙嘅西彎出界 玩到人都癲

我得嘅話你知

Pay to win

我未上過d1
唔知點解次次skill point去到235x 都會輸返幾場先
但係wl都會有23 24win

通常10-20場成日輸
如果中間呢十場地獄入到去即quit係咪得

我都係23xx 但係wl未elite過

set 左個3CB落後逼搶陣，岩岩試左Q愈輸愈多

FFS Jovic同2nd IF Jovic分別大唔大 價錢差咁遠

近排一開逼搶 就輸多幾粒

D4-D5 升降機
想試上D3
有無人打友賽？想練sm

想睇呀 sam 哥有冇key word

逼搶用得唔好會好易失位
輸得仲快
高手一眼就睇得出你開左逼搶
轉邊斬中間就解左

對住對面尼馬包皮牙朗呢啲
最後廿幾分鐘仲輸緊都焗住要逼搶
但係通常都搞到有空位俾人放狗

打場HEA下時間?

Lchho

唔比我加你 話收件人設定乜乜
你加我啦 samlau1227

youtube search

點邀請

ut線上嗰版，右下角友誼賽季

有冇人打friendly刷任

德甲POTM 投隻LB先

Arias唔驚唔覺都用左4百幾場
岩岩買左隻walker試吓
感覺arias靈活d轉身快d跳得好高
Walker鈍少少但高大好撞得 又係模組之力

其實各有各好 如果唔係為左夾chem都唔想轉

我反而skill point好似得19xx
WL21-24w左右 可能少打DR

驚訝D1 22勝會唔會因為星期5打 成日撞PRO PLAYER

我玩pc，最近dr搵好耐人，搵到都係得4格，比賽途中會失去控制
間唔中會斷線添
係我問題定有巴打都有類似情況？

速度外0

你地會揀93尼馬定90麥巴比

同你一樣 arias好撚好用 但夾唔到chem 又係轉左walker 但arias好似防守好d 成日爭頂都贏

st 巴比
其他位neymar

7點半玩到依家
仲差一場先夠6W

想問WL打曬30場既巴打點分配D比賽?
唔出街 每日打10場

3月PC開始少人玩，我D5排親都4格

邊日得閒咪邊日打
例如星期5唔得閒，星期6得嘅咪留返星期6打多d

我通常打20場到已經夠
每日打一兩個鐘已經得

ID?

gg巴打
最尾負碌入

又衰收皮 成日都係咁
發唔發覺我啲邊路進攻好弱....唔知點解...
包皮隱形

收尾

Raul打前 李華度攻中 Best LW/RW
然後賣走美斯入neymar/包皮 包皮St夾到chem 但neymar張卡係LF位 好似夾唔到chem 佢張cam又要2m

Home win抽到作客就走場嗰啲真係要全家生cancer

我都想試下衝下金1 但一日打10場真係好攰

有冇興趣打返場？

我真係唔識用sm
鳩出
單比力岩岩買 真係幾好用

我都係贏負碌 估唔到會紅左隻閘
好彩有馬些路
感覺上你好靠ai defending去幫你行住
再用CDM去逼返個波返黎
進攻太易估到 好易封到你要波個個人
SM好似未練得好熟咁 係中場會用下
但係去到禁區位又唔會用 有D大材少用

打返場過下癮
加我samlau1227

包皮打翼都勁
只係尼馬更勁

一陣搵你玩場

巴打踢唔踢
岩岩add 左你

好呀

專精2 3招就得 學太多反而有時會亂

你邀我 岩岩又巴打加我
唔知邊個打邊個

打左FUNG巴打先

我用手控會成日控到後衛衝走咗....
Sm我都係試下出
完全唔熟...

屌 尼馬好似夾唔到chem

ok 打完邀我

已加，可唔可以你開場

sm練熟幾招基本實用就得，已經會差好遠

已經搵到Ching幫手，thx

都係個句
唔識控CB唔控係易打D
但係唔試點會熟
無理由去到WL先練基本野
SM練一兩招已經好夠
我而家仲要懶 連HEEL TO HEEL個D都少用
呢D都係熟能生巧 去到邊個位用邊招會有效
點都要試

你係?

有冇巴打諗到點加隻尼馬落去

仆街難得抽到主場
人地入左og我慣左手勢走場

最hea咪轉LF 7chem放正前

唔夠錢嘅話，就照用返李華度擺lw，屁馬轉lf擺前鋒
不過我就覺得7chem普金包皮都會好用過李華度寧願平平地買隻普金包皮轉rf擺前鋒都得

姐係賣美斯，再買普金屁馬 + 普金包皮

80m 有無 icon cb推介

3包ucl upgrade最高82 dklm ea

8千萬買成隊icon都夠

雖然嚟嚟去去都係嗰啲答案 但成日都同sam gor 心有靈犀 前腳答完後腳答同一樣嘢

岩岩遇到條pk
入一粒skip
第二粒追和都係skip
到入第三粒（贏我一球）開始full replay
第四粒就衝鏡
玩後場猜波點知俾我追返
id jentoc

Sam gor 醒兩招最易最實用黎洗下

用緊mendy但係想轉middle 卡路士

會否不智？

不智

橙卡洛迪高同普金基沙文比邊隻勁啲？入場轉打右翼

啱啱加左你，打得叫我

好精彩 隻st 包hat trick 好正

幻想用佢三四十碼遠射

見唔到你ON既

巴打 gg

GG呀巴打

仲有菠蘿巴打

on 左

依家未必得
moment版好多過千萬

有冇興趣打一場？

李華度會打Cam 然後讓個Lw位俾包皮/尼馬 如果得7chem尼馬 咁我買包皮算 等儲多1m再換隻full chem尼馬

認真答你，完全冇分別
屁馬 + 包皮 一定好用過李華度

你成日屌佢，但你又唔棄，咁有乜計

唔係呀 我指李華度改打cam 然後尼馬/包皮是但一隻打lw 定你意思係 棄李華度 然後用普金尼馬+普金包皮承包cam+lw位

係呀，直接棄李華度

有冇巴打刷online single match 搵唔到人

初初李華月出個彈個個吹奏
而家就變過街老鼠，好橙

真係唔撚再玩draft 呢個mode
對面就moment best gullit eusebio, toty kante

我就得d 爛鬼if 普金

11點開始會

有leak未
想睇下入唔入包皮

來來來

IF DDG暫時頭15場 無一場失少過3球 多過5個save 係咪痴鳩線 拎250k upgrade 仲衰過普金

仲有無frdly

gg 巴打

打返場？

GG呀巴打
第一球咁岩傳到入去

依個再諗諗 btw 學你賣Sif普巴買返普金+細爆算

我d 人到咗加時都開始無力唔聽我支笛

Psn?

同感 我都sponsor d 運俾你

一定唔會差得過個班

係差陣 同臨場壓力個下

Frankho_28

哇 辛辛苦苦刷左3粒鍾銀卡6w
比隻82我

唔係不智

直頭弱智

要打到嗰種從容真係唔係易事，你睇sethma上次比賽嗰種緊張係好難發揮到自身水準。

中左張硬吹sif koulibaly,諗住掂啦用佢
點知成日走前，轉身移動又慢，即係輸多贏少....

其實L1+R1係咪真係咁難㩒
跳哂舞個d人係咪場場贏
現實生活中佢地係咪咁無成功感

好多依啲人

扭屎忽果D駛唔駛咁挑釁

我差一場
中垃圾真係會想嘔血

GG

GG巴打

無board +1

暫時我覺得守bbq春袋最有壓力

pro club好似又撞到巴打
gg

gg巴打

Gg 你下半場轉左tactics? 逼得勁左

係，下半場較返防反陣，但會好快冇氣，所以仲試緊陣

仆街得隻83

左邊好多肥料

龍馬又if ?
第4 張la wor

契仔 唔駛打超水準

出VVD咁其實代表EA都係會考慮周中既聯賽啦

Mk 都係

對愛華頓個一場已經值得出

不嬲都計，係唔知點解之前有人話唔計

無包皮， sif 包皮要起飛啦個價

又無奧燒

EA表示衛生波唔計

正啊
本身用開阿朗 唔識用包皮
可以等升價換返

頂得返140k 好想upgrade togs 利雲做IF

早知唔撚屌300k係隻垃圾IF ddg到

有冇ps4巴打刷friendly season

有無巴打搵過呢條友收coin
比咗錢又唔出現又唔覆
唔知佢想點 叫佢退錢又唔覆

又有no.99

佢有無過coin比你
佢再唔覆我唔回水我聽日就報警

有沒有ching 可以幫手刷3場

從來都會

PS4 friendly season?

未過呀
我今日有搵過佢 叫佢如果佢今日唔過就退錢
佢話今日會過 但到佢宜家都未上水

想要LKK

啲人自己覺得邊個邊個要出但最後唔出未屈ea唔會出周中賽事嘅卡

師兄幾時比錢？用咩方法過HKD 比佢？
有無比過EA account 佢？有就做啲改密碼驚佢賣鳩晒你啲卡

呢個真

係呀

+1

齊齊刷

而家多左好多出黎扮放coin，大家睇路
真係比貴少少搵返taobao算

前幾日用支那寶過比佢仲特登開...
無比ac佢

60k唔知入唔入到86冰島神

Diu又出vvd
冇左60k sosad

岩岩add左 ，係咪要打全場、定入一粒就quit得？

我都係alipay星期日過

佢成日話返工 11點先收工 都唔知係咪真
有一日凌晨4點問我o唔ok

Bb rio定middle 列卡特好用

我都要刷3場 走場好似唔會計入波的

Dllm我想要ozil if呀你唔出if 一係就直接flashback

兩個一齊報警，咁實無死

咁多位巴打真係睇路呀
不過呢到都有好人
之前課過一次

上次季初都冇 屌左出聲

請問一下 SIF mahrez 轉 87包皮算唔算upgrade？ 是否不智 謝謝

你揸住邊隻？

哥利亞列拿都幾勁 季季都好似有幾張IF

隻sif vvd咁就無咗100K

睇完今個星期totw
上星期果隻tarkowski係星期5出英超potm 應該會升(9估)

巴打比咗幾錢佢？
我比咗400
少少錢都呃尻我

入一球 對面quit

今次9.9分都唔出 dllm EA

Sif 琴日定前日買

我都課過5/10k 不過都係要隔左一日先收到coin，好少出聲，但一黎就話放coin果啲，睇定啲先，我買果陣都見到其他巴打向同一位買過，我先敢買

岩岩先買左隻sif

我無咗100K

我揸緊ucl live
想換呢張tif

好彩當時做咗potm無買ucl live

1200 佢話淨返3m問我要唔要晒
錢都唔係咩大問題 當買個教訓
係估唔到咁都可以拎黎呃人

跌到傻撚左
仲要加兩點速
棄驚算

幾時等到 AZP 出番張RB
今個星期兩個助攻 以為有機會 KEPA 又無份

真係屌佢老母
佢聽朝唔退錢我就屌撚死佢

個價差唔多

麻煩咁多位巴打

89 Blanc 換tif vvd都好wo

好想要MK

入貨時機 vvd 別人恐懼我貪婪

雲佩斯得返55pac 陰公

又係獌狗 小普巴+martialxxx

tif vvd同toty 數值都唔算差太遠

戶口

係喎
當我冇講過

屌 想買果d就升價 買左果堆就跌到閪...

我都差d課左 好彩最尾未比錢

我都成日都係咁...

martial係好人WOR
個巴打琴晚都澄清左係誤會啦

On撚9 班撚樣為幾千蚊呃自己人 醜唔撚醜 個格衰撚過魯爾 冇得救

一齊報，啲差佬實要做野

諗左一秒點解ut有女

但過得數，都有record，支付寶好似要綁卡？

香港警察呢

唔是話怪怪地咩 又話玩緊又話唔係屋企 btw如果係我怪錯就唔好意思

小普巴個名好熟
好似toty嗰期上嚟po過中toty朗

可唔可以同你打返場fdly？

可能呃coin果個就係
買個教訓又好，下次搵啲留開言既巴打買，或者比貴少少買淘寶啲安全金好過啦，貴少少唔洗比人呃同埋唔怕ban

我下隻買90包皮同fs Guendouzi 大家睇路

普金換左IF DDG 由19XX 跌落 15XX

差唔多廿場 每場失多過3球 無一場5save以上

屌你老味EA點撚set數值架仆街 又係幾年前果啲IF=無chem bug之類？

90包皮前兩日in pack唔買
Out pack先黎買

前日換左暫時未有咩柒野
唔通要換番普金

唉屌 好少留意 心血來潮就想砌

求教

應該包皮勁d
利申: 冇用過

岩岩打緊PROCLUB 你而家打?

陣間打場？我都打緊dr

你再叫我

如果你打d波好細,用小技術mahrez會好d
如果大路波, 斬傳射一定係包皮

利申兩隻都用過

如果係87普金包皮我覺得差唔多

等睇波冇野做 打陣

感覺上包皮明買明賣啲, 撚sm就mahrez
仲有mahrez爆唔過人

就咁呢到都有最少兩位巴打同我一樣買左if ddg中伏

等怕都幾難升番上400k

屌你老味 你把聲幾好聽

今朝十點打到依家都未上到D3 睇黎要棄

Same here

一場 得3 4個save
普金反而成日救我一命

買到隻處女bb blanc, 初初都驚咁高會有d頓，原來真係好好用

SM問題，個波去到禁區頂，一接個波就有CB埋身tackle我，除左L2 “ar”住身位之外，有咩SM可以用？

成日想open fake shoot 過佢都撞山

好用到仆街
依家普巴 + 佢

一係first time fake shot去第2度避過佢
一係就接完波即刻scoop turn

我都係賣左kante, 佢+普巴，後上叫做有半個射下波

同你一樣好憎果d人，慶祝唔係問題，用下cron, 包皮default 果d，睇完skip replay我都ok。跳晒舞扭晒屎忽真係唔知想點

我全部skip
今日遇到既全部都full replay有d衝埋cam
真係好狗西

mk冇半身？

想問問 如果做柱躉性前鋒 呢3隻邊隻最好 thx

cutrone

限幾多日打？

我都未收到coin 或回水 不過我係過去佢中銀戶口 有名有姓 應該有得跟。我同tg 名叫 Fx United 收的

totgs利雲

仲有4條友踎低pose

希望panic完WL上得返220k

你地打得耐會唔會手指或手腕痛

你揸得好大力？

好用過簡迪加普巴 ？

唉屌 IF DDG苦主大聯盟 要去twitter tag ea老母閪先得

唔同玩法

可能係....唔夠輕鬆
第一年打打得好差

隻vvd 個價究竟會點 仲有隻UCL live 嘅頂住

F2 United 佢再唔覆我真係會去報警

有冇人friendly

報警應該拉尻硬 之前個fd玩其他game報都拉到

Here

想問下如果我本身已有一個球員的version a
我之後再買佢另一個版本（例如歐聯或IF）
咁佢喺我球會啲數據係咪會由頭計過？

count by card

Add咗 A字頭

我最多 23w 一次咁多 但企左係d2幾個月上星期上左d1 但岩岩個星期都係22w
依家又唔會再比$落隻on9驚 但慢慢打一世都唔會upgrade到隊波紅卡又垃圾 好似卡關咁

謝巴打

本身用緊89普金Kane打咗600場400球
想賣咗佢upgrade買IF版
但又會冇晒啲入球數

我星期五六打多 每星期平均撞到1-2個top 100 一

成日輸比普金隊 好燥

加左

無咗咪油得去
唔洗咁在意

我都成日輸俾普金隊

巴打d幾

有無fdly
dr搵唔到人

想問下 熱刺晉級 熱山+1點 琴日贏多1球會唔會又加1點 total 加2點?

有 加左你 t字頭

當我冇問過

巴打如果唔等個張kane既錢用 ，我會儲起佢

佢d1

巴打有d1實力

想知個玩法有咩唔同

咁多人中蕉，為咗隻垃圾game

我d6。。。

拎呢隊波打唔係幾好意思

新手問下儲夠二千分打WL佢顯示一日十三個鐘開始，一定果個時間打定點？因為呢幾日唔係屋企。

kante係癲狗型，可以狂追住人煩住人
blanc 普巴依d高佬就要手控，封吓佢傳波路線再睇時機出腳
唔可以瘋狂追住人，亦都冇咁嘅體力

總之逢星期5 3點~星期1 3點

指定時間耐打
星期五3點幾至星期一好似1點幾
打唔到唔好報名留返2千分

不如我砌過隊再打過？

個rare player pack依家開定2點開好
雖然我覺得應該都係門都無

Gg 巴打好波

唔洗都得 我都想練下

巴打好波 c朗個下靚

gg 今日撳唔到綠燈

請問有冇poty小舒米高食評 用緊妞亞 冇咩錢想祭左佢解icon

要不是ddg打救我 已經456

冇 屈牙朗姐

依家開仲有機會中美斯

明白 thx

依隻都係做嚟當肥料

美斯入唔入到隊先？

聽人講好似廢過lloris

Fifa真係多痴線佬
用爆機隊(七定八個toty，剩低全legend)輸唔起
完場PM我又屈我用high pressure又呢樣嗰樣
打鋪機啫

gg 仲有無人打fdly

放coins走數嗰位巴打真係做壞哂規矩
依啲錢最多咪係幾千 咁都要呃
社會廢物

好想要totw van dijk

是咪真？係就唔合了

真係有加成？好鬼嬲

之前肥料多手痕做咗
1場都無用過就比我祭咗
不過龍都係ddg neuer 同van der sar 勁
其他龍無乜分別

仲以為有tif包皮添

呢家唔興home win?
解weekly撞到兩個home win
一個見作客就走
一個作客入場之後換Tevez 列卡特入黎打鳩我

巴打好波 真係要練下了 完全唔夠你黎

試下唔好打433 好多空位俾人打反擊
同埋較下instruction/tactics會好啲

D4-D5料
有無人輕鬆frdly

咁應該打4231?定其他

通常都係4231/4222/41212(2)
我就打4231

add me?

咁我轉4231
我打433 因為諗住比兩隻翼邊啲 點知連波都掂唔到...

Lag撚到彈埋

友誼賽季見唔到你
你邀我

我re game先

4231係3個cam果個

用兩隻翼放lam ram都得既我諗

個倉爆哂完全抽唔到pack

又冇sbc

SBC 成手貨又出唔到

Dllm連新icon都冇

屌你老母又冇sbc on99 冇sbc點keep住有人想玩 ea都on柒9

辛苦打6場
門都無
屌你老母ea

我都刷緊

又kuzawa special card

而家有了

87包皮同88有無特別分別
見市面一隻88都無

我要偉拿 2R 呀ea

kurzawa有冇市場？左翼通常係neymar之下已經可以用細路同sandro。。。

做古沙華不如用mendy
又唔係勁過佢

Sam哥係唔係到
想問各位85 rio定88列卡特好

列卡特
rio得prime勁

雙箭ibra 夾mbappe真係好勁 遲啲轉埋97 mbappe

一分錢一分貨

利雲睇落280k~300k應該入到

點解歐聯卡mendy 上到成10k一隻
因為好用？

Gg
D幾呀你？
見到E巴都驚

gg d2 呀

第一次見全icon隊...

睇黎你已經留咗力

Sam哥有愛

無啦 都盡力踢
係到練習緊射綠燈地波

On99 要86陣

好誇張喎

之前用佢張swap deal 84 其實唔差

你e巴暫尾綠燈我移一移龍先救到

希望今日出隻垃圾歐聯 聽日出隻好用歐霸

出隻意甲sic 黎做下得唔得呀
玩埋喱個星期炸

40分鐘刷完，第1場客之後連續6場主，反而搵人嗰度用得耐時間

下午無人打
真打咗3場贏曬
頭先再home win咗3場抽垃圾
無門真係有小小嬲

啲icon 跌左係咪升唔返上去

gg

無力還擊

琴晚先買完又跌

有無人做古沙華
HL work rate 唔多開胃

20萬咁貴 加多10餓萬上mendy仲好

唯一有用係 Green link 尼馬

可以唔駛st 包皮/icon 就 10 chem

有無bb best說明書 完全唔識用 打到好灰
最佳位置RM定ST?

上定下好？
換左對閘

Rm, 做下sm 扭下，佢唔係可以純用速度爆人個d 卡

咁有邊d係純屈速爆人？ Bale??

Rm要爆係咪得mbape?

Sane, 包皮，lozano

仲有lozano, bale, sterling ge, 不過當然mbappe 最好

炒撚咗獌班後防啦

d後防同學界有咩分別

拜利發撚哂夢

唔係racist 但黑鬼踢波真係唔用腦
都唔係踢唔踢開閘既問題
企係度包越位再有人走入黎都可以一路企係度睇唔到
完全係意識同用唔用腦踢波既問題

波圖入波 可以放telles

Telles

85%控球

渣古

LKk咁樣兩粒
-6足球 never die

焦點係保方失手 咁樣送大禮

會唔會有機會MOTM

痴撚線咁樣領先

極度懷疑呢隻保方係fifa個隻黎

拜利咁快俾人換走 真係好冇面

Roma 追番球

炒歐聯卡少d心血都唔死

見宜家一球波，蘇B搏老命咁款，dalot入嚟，羊落返去。

唔算
戰術調動黎

巴黎#4揹撚晒鑊

如果19000入多球就完全另一回事

靠作客入球反cup
同埋大碌一出黎就做到野

巴黎入多球都唔穩陣

曼聯入多球都唔穩陣

2個ucl packs
1個開2隻重複 79 76
另1個開76 77

bb zola係打st?
打cam o唔ok?

都得 幾好

用過swap deal 84版
普金sandro贏84版幾條街
87我睇都唔值20萬去做

巴黎浸柒味

反杯

我隻lingard有得upgrade

奇蹟

巴黎年年都比人絕殺

重點係3球都係送

Kimpembe 會唔會撼頭埋牆

Cls

神秘力量

連加特升到26萬

EA scripting又贏

犀利 咁都反杯到

幾時決定邊個出線

仲痴線過 ea 做

Fifa好真實
輸控球 對面又射極唔入
加時就到費格遜時間

好感動咁都岀線 sob既神秘歐聯力量

包皮單刀冼腳果下已經知比人造

依到班反獌死哂？

曼cup到好開心
但我隻kim唔見左廿幾萬啊

睇完呢場真係決定以後比EA做都唔嬲

Kim sir跌撚到金融風暴咁

屌 岩岩都不安 想33萬放架啦屌
諗住睇埋場波
點知轉個頭17萬

Lingard係咪firm有得升？

市場好現實
曼果兩隻爆升

佢返入更衣室會唔會撼頭埋牆

呢球比12碼
仲黑過fifa屈個啲12碼

幾個月前19萬買
發左場夢又落返17萬

lin同山齊士唔洗出場都一齊升

係時候票入隻卡雲尼

正

好彩無放

上次三十萬放左仲揼心

有幾黑呀 雖然佢係轉緊身 但隻手係離開身體主幹下將球中龍射門改變左方向wo 換轉係你個隊射球波中龍有機會入 但比人咁樣擋左無pen你仲嬲啦

個價插到無人賣

咁樣反CUP 係抵班49000 吠咁大聲既
但吹奏 蘇斯克查 今場有戰術 真係ON9
曼狗 除左巴黎送個三個機會 都無一球組織到
打防守 又係串晒LONE 係巴黎自己ON9 所有機會都浪費晒

一般應該唔比, 但 90 分鐘, 呢球決定邊隊出線, 你係球證只可以跟眼見既做

Cavani 22萬

我隻 telle 有無機

你地個偶像rio都話唔應該比喎

一般都冇可能唔俾
你收埋晒手就或者係

傷咗10條友 後備大半係青年軍
踢到咁仲要求啲咩？

D 講波佬都話唔應該比喎

應該要好似曼城上場咁封到對面0射
On99

又12m

專業球證話要比

我隻telles

fatfat

3-1

波圖都反杯

放唔放telles換sif sandro好呢

等睇 VAR 再絕殺

即刻放左

ching換咗邊個？

咁我唔一定認同明叔講既野架姐
佢點睇改變唔到我諗法架bo
換轉係Owen出黎鳩up唔通又老馮要利/曼是但一邊受左佢咩

而家啲人最hyper 一定而家放

Telles 入pen vs florenzi 送pen

Kim Sir回升番少少

去到依家, 查實真係唔實用, 未出 d fs, fb 之前係勁

但連唔到 ddg 已經死罪

CB要10 chem有咩可以用？

If bailey? 一條綠 一條橙可能有10

得6 chem

應該得azp

Facebook見到

cls

出面好激動好多MU 球迷 好似拎到歐聯冠軍咁

興奮到訓唔到

巴打住曼巿？

cb 法賓奴

試咗，唔得

see多 同 哥xx卡 調位

我話連登呢個POST出面sorry 雖然我都去過曼市

同埋 同 451 入場 轉4411 仲可以用埋 VVD

雖然我唔係獌
但係有隻untrade lingard
都好滾動

ea 仲出隻古沙華UCL moment之後就輸波 羅馬都係

燈到仆街
仲有出完hamsik之後唔轉會

睇到啲fd喺曼市都好誇張下

thanks 我試下

巴打留個tg 我一陣加哂你地

想賭錢可以考慮下 同if同rating先貴十零k

我都有佢資料，我好在冇買到，有位巴打叫得切我

我tg

隻古沙華當downgrade版馬些路打防中有無得諗

數字上好勁喎 古沙華不過未用

咁點解唔買marcelo算

未夠$買TOTY Marcelo
擺古沙華踢左閘見到佢個def workrate係low又驚瀨野

200k untrade仲要唔係勁普金marcelo好多
不如買隻meta左閘再儲錢仲好啦
唔洗調位搞咁多

佢係shooting勁啲姐 打咗咁耐閘未入過10球波

不過下星期好大機會德甲POTM 會出隻神法國LB

咁儲$算，做untrade 衰左番唔到轉頭
謝謝

琴晩恰著左無放lingard 訓醒諗住又蝕100k

今日派埋彩應該夠列卡特上Blanc CB

Baby西多打CAM掂唔掂

kurzawa 廢過mendy超多
mendy頂角球勁到仆街

防中黎講普金pogba, blanc, 定88 petit好？

Tg: billycbillyc

Thanks

89 Blanc 算唔算同價最佳icon 選擇？

唔計moment, 應該係rio之後最好

依家用緊列卡特都唔差,係嫌佢aggression低左d有時唔逼波

Bid左隻野返黎變左untrade
有冇巴打試過？

你見唔見到qs 個度唔係0

Apply contract 先得

試過 bid左if 之後話untrade number of owner = 0
重開之後就正常返

普金sandro勁過佢啦 防守差唔多
wr贏晒

好難講 德甲好似有心造個結果出黎 特登出同隊等你攬炒咁 brandt感覺最似官方心水

係
今日派完彩就放sandro入佢

打DR瘋狂俾EA迫害

暫時打SB算，停一停打DR

我都打到叫哂 佢全場一射一on target，我十幾on target， 最後1-0 佢贏

有堆unassign喺度，點樣淨開紅卡？

三打一過左籠門橫傳尼馬，無燈射中柱

果斷轉打draft

原來係咁

琴晚連輸5，6場
場場領先兩粒俾人反cup
打到熄機早d訓

點解會不停咁 一想開波就斷

古沙華做唔做得過

太貴

法國lb最勁係佢

mendy

而且要連neymar已經有細路同sandro，mendy亦冇chem問題

mendy勁啲啦下話

試過又係咁
但係唔知點解人地又LIST到

過埋德甲POTM可能多隻法國LB

德甲福音

普金隊真係好勁 干SIR 右腳30M抽入

有無Butragueño食評 用緊owen有d頂唔順佢d finishing

但係點都唔係佢最勁
佢係有射波,但打閘唔夠MENDY

本身仲想瞓醒買隻telles
丫點知又cup咗

但係普金STAT都已經好勁 POTM 一定好勁

今期6個都唔係大路隊 所以D人會簡隻GAME用得既 放心法國咁靚國籍

LB位大把選擇啦
Sandro/Marcelo/Mendy都易link
冇需要俾廿萬做佢

又黎到每個禮拜最屌鬼既環節

除非做完拎佢同RM cancelo呢啲調位俾佢打前場

第一次打WL
幾點之前要報？

而家已經可以報定，用app都報到。

星期五晏晝3點前

今日quit game太多？

希望唔好是遇到咁多位巴

助攻